男人唔洗咁聰明，只係識賺錢就得

賺到啲錢就要俾曬女人管，俾曬女人洗

A09

你不但只喺A09 你仲要喺on撚9

依家啲a09 FF到咁長遠

比女人呃曬啲錢嘅咪樓主哩啲大水魚囉，